[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1304)

香港賽馬會（「馬會」）是致力建設更美好社會的世界級賽馬機構。 馬會為賽馬業界翹楚，提倡有節制體育博彩，同時亦是全球十大慈善捐助機構之一，創造可觀的經濟及社會價值。 一直以來，馬會致力追求全球卓越成就及回饋社會，與市民「同心同步同進 共創更好未來」。

Slow

咁都slow

最後500飯錢入左客[0]同9.5S
係咪死得

1:1集氣

下半場

fast

狗會又贏

謝了大巴

下半場反cup

臭G

感覺來了
下半場會爆角

賭錢勿allin

師兄們，
9.5 s 係咩意思
麻煩哂

天氣概況▲
西南季候風正為廣東沿岸地區帶來驟雨。

本港地區今日天氣預測

大致多雲，有驟雨，局部地區有雷暴。氣溫介乎27至31度。吹和緩南至西南風。

展望：

星期日仍有幾陣驟雨。隨後兩三日驟雨減少，漸轉天晴。

今日的最高紫外線指數大約是6，強度屬於高。

想買大波+瑞士下一球
點睇

我d飯錢去哂主ng

9.5角球細
b就大

好sad 買瑞士又秒輸

落雨角細了

今日半大的末日

有冇細胸妹同路

馬會ac輸到得返兩舊 聽日買乜好

今晩真係買乜輸乜

日日都係

8x1 日穴大波

比利時墨西哥德國

建議你戒賭

瑞士追唔返 以後唔食瑞士糖

このは(木葉)

食過細胸矮妹番唔到轉頭

喜歡被窒息嘅感覺

太大好核突

23/6 早水
比利時 墨西哥 瑞典

繼續揼 code 唉

同男人扑野有乜分別

細胸 =/= AAAAAAAAA wo

番5到轉頭

不過小妹都有c cup

太大了...

有無炒散介紹

肥仔波

田中瞳個隻又痴左啲線

日清德迷

瑞典

我要揸dodo肥仔波

德國上場踢成咁點WIN啊大佬。。。

Gay post

之前女朋友好似香苗玲音... 樣身材騎功都似... 番唔到轉頭...

有件4星德國算唔算德迷？

當你以為德國會生性你睇下阿根廷點樣

揸小妹波我會叫非禮 人地女仔嚟

想問下如果keep住1:0 塞爾維亞算唔算贏下半場

下半場 0－0喎。。。

....你想點

正多謝介紹

唔算

曲線提供貨仔比日本巴

聽日多左好多場美職

咁我揸你下面 碌棍

細胸妹黎，你地岩岩先話完我

.........小妹冇棍 但喜歡弄棍

上網搵餐介紹嘅都係啲熱門 女優 睇到厭曬

我幾時有話你我撐你㗎

加入細胸黨？

sick gwan ah dayching

😑😑😑

細胸黨

半全場和客 10$飛已滅

等角球

b cup啱啱好

細胸都組到party

明白哂，唔該師兄們！
刺激感好難戒

騎功一流.... 同之前食過條女一樣，騎撚爆我...

園田美櫻 葵 美竹鈴 本田岬 Rio 大橋未久
有冇同好 小妹lesbian

未食過大波矮妹嘅人係唔會明大波矮妹有幾咁正

屌你 係咪串鳩我毒撚冇女

成架小型坦克咁

細胸黨5好內訌

太空坦克

有腰有波有蘿

有無紅格

你挑釁我先

刷c

強強5分鐘後上水

五分鐘咁快

呢個睇過好多次

入左下隊未

報紙強

每日一次

呢場波冇人屌嘅
追和都冇人叫

有冇啲冷門囡囡介紹

5C

快紅牌

屌都費撚事 留返啲氣嚟行去ifc

有無師兄玩開日職

練心9.5S

輸開

佢真係唔畀我哋買6.5

Dllm比我走盤都好

上面我打個啲你都無個有興趣？

呢場好似上兩場咁 11C OK?

1:1

主隊快手入多球

1-1

糕？

11

係呀屌
又針200$ handicap

叫左出黎!!!!

卡卡

goal

屌

瑞士快CUP！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Yo

令撚到

11倍

好靚

逼害半和

無買屌

瑞士黨集合

開始好睇喇

靚到核爆不過又逼害本大黨

反cup既機會來啦！！！！

瑞士入多球

頂實 走盤我當贏

xhaka

瑞士

瑞士WIN就得啦 唔理啦

有無無delay嘅link

反勝機會黎啦

反cup

發現屌波無用大家一齊傾av傾傾下就會入

雖然無再買

不過

反CUP

個後衛避波，笑撚到我

傾多陣AV啦咁

1:3

咁樣問一問即刻入
Cup佢老

會輸

世盃第一場反cup來了

巴打們繼續傾

比多4c

反cup !!!!

5C SOR

-5c

1-1到尾啦呢啲閪波 冇買盤個人真係精神咗

大大力屌爆個龍

你唔好做伸手黨 有邊啲分享下

Sorly 劇本2:1

瑞士糖cup佢老母

有生之年有冇希志AV流出

兩邊頂撚住啊

好撚攰

個friend 手信送咗件日本風俗畫衫俾me

屌，最初買過關呢場入球大斷左點解唔補多張入球大

人生

都仲係平手姐

Respect

冇可能我冇出過衫

食完嘢有無係citywalk 個度睇巴西

入球雙啵今日係

去左做gym

嘩 差小小 令撚到

做乜派膠畀我

人有三衰六旺

好似好難有10角

今日三場入球雙

沙基狗

法國每日入球1、2、3球買晒串晒三關都有賺

邊隊？

差d就反cup

會唔會有第一場反CUP

入3.5S 收息

1個過3個

瑞士越踢越有

就咁完啦好嗎？我唔想搞大佢

矮撚差d金球

8.5b 點睇

shaqiri射得好撚靚

想睇搞大佢

一到下半場食左春藥咁

9.5b jump

入咗9.5b...

戒J

竟然入9.5

塞乜乜班人好似開始無氣

針

屌 睇落馬會應該發現6.5派錢派到仆街
長期唔開6.5

我幫你砌咗去喇唔使戒得咁辛苦

8-9c完場應該

8.5b船準備開出

瑞士紅格

NG 瑞士糖

個龍差啲玩出事

Switzerland(Away) 3.65

刷角啦屌

更衣室打針

買左1:1
會唔會有2.5補大

8.5b定9.5b好

打完飛機1-1

瑞士啲撞人

打多幾次OK?

打多次

都幾快手

打多次唔該

2.5/3

瑞士ng

我批准你做 機槍手又快又多

我都覺
都唔知補唔補飛好

FING 下國旗集氣

似GEL頭多啲

第二次

買左塞爾維亞 衰咸濕無補飛

8.5B 有2.4 好想買

7.5 入唔入手好

5角係咪唔會係最後15分鐘前開6.5角盤?

塞爾維亞贏左先

實要補 佢唔刷想補都無得補

角球角球，得返你咋

原來我已經連中10注角球

繼續回想以前條女打飛機啦

我好愛我女朋友

朋友 你知道嗎

好彩
主差d又頂入

塞爾維亞入未

想入7.5b

我第11注斷左

me 出9中9

係咪第十一注會炒

勁撚到

塞ng

十卜

整多3c黎

嚇撚死

No goal

玩角真係易過玩盤

7.5 b去？

咁都無12碼

9.5b廢事嗌了 收屍

7.5B入唔入

2.5了，補唔補好

Dodo 清爐出既係咪全反水 新手一問

已入7.5b!

飛都無得補

可以

有無人睇瑞士後防睇到出汗

係 , 同埋我而家啲盤全部冇落注 覺得唔抵玩 玩角贏得多啲

出事 角大jump

想等6.5

無知一問 平手盤 11有無得收返半格

我朋友都係玩角係咁贏

收全

買左下隊未？

支持瑞士拎3分

係收足全格

做乜個個連自己賭乜未知都會落注 真有錢

塞爾維亞

G CHI瑞士入三球拎三分

好似就出

買之前睇清楚先買

客有4.3
博唔博反cup 好

年年世界杯都係咁啦啦

7.5b @2.13

狗會目標

塞Ng

因為之前睇錯買錯咗 有陰影 confrim下咋

諗緊去唔去好

真羨慕 錢財如糞土 嚟啦 我鍾意屎

今日係荃灣見到班有班女仔係度9賭同吹奏自己中過1x倍波膽

塞爾維亞贏波晉級架啦

強強幾時打多次
等睇一比二

Confirm 呀 唔識賭仲死撐 出番去啦你

攰了，睇波好過

.............我咪pin咗個msg 話係反水 你唔係落好大注下嘛

好彩

入啦好嗎

7.5開到2.48。

支持反cup波

屌呀 又C！

咁都冇12m...

小買盤姐

停撚晒角咁係乜事

6.5出現了

邊隊

嚇4 ME 以為又C

入？

6.5 準備入手

6.5s

All in

暫時有冇一場係多過11角？

上到1.8可考慮

6.5B點睇

最高12

岩先塞9號比2條友攬住...

12角

等1.8 就入

D角停晒

呢球就算無越位都應該要入啦

果然係75分出6.5角盤

補左2.5上盤，希望keep住1:1

Argentina vs Iceland
Belgium 好似都係

角球6.5

6.5 b or s

感謝各位清解答

角球6.5 阿婆都識賭

6.5唔入真對唔住自己

整一晚角大夜都無

單刀遲遲唔射

塞爾入未

6.5b

你個名

入未

6.5b 個人覺得博得過 但今日唔會再落注

入波未阿主

瑞士唔入俾人入啦

塞爾快入

6.5b 已入

需要角啊

賠率好

塞爾贏波播5個巴打含撚

成班高佬唔撚刷角

反水？

睇落1.8-1.9 應該係馬會心儀水位

塞爾贏波抽5個巴打含撚

無入球GEL

倒轉我幫你咬得唔得

角有7.5B我抽一個巴打幫佢含

@1.8 十分鐘博兩c 其實可以

不過我已經唔想落注 慢慢低水推

悶撚到 個球證係唔係都吹

ok lm

借紅毛泥俾你

痴線 無角

我得青爐水係反

dodo推10口 推到幾多啦

換人啦塞

真係冰封角球 啲角少到呢

2.5s cashed

小注搏求其一隊贏都好

屌停哂

冇角

咁多場收尾先入波
咁快GEL

半4全5
你老母

馬會開個5.5 OK?

冰封角球

塞爾贏波抽5個巴打含

我D大角冇啦

所以買9.5[black]s[/black] 係岩既

角大已死

6.5b 有機既

me

80分鐘肯定有角

由前日啲角先開始推 而家1000本上到3k

有冇人而家主勝客勝各買幾十

今場又開雙 三場雙了

2邊唔刷角既

半4全5

幾錢注

開個和比佢

Sor

6c

6C??????

今晚好weak

塞爾立即同我入波

-1

比多角！！！

整多2粒

整多c啦

真係角細

塞入未

比多4c不如

6.5B CASHED???

邊隊刷c就邊隊入啦

刷多個

多個角

3穿1細波又收錢

好大機會1:1

話明推嘛 所以係用同一舊錢滾

屌你老母馬會咪亂封啦

塞入多粒 直抽瀨自己屎眼

快 8plz

Lm

馬會亂封角 我以為又有C

瑞士成日都撻q

穩過玩盤

塞仔入多球啦

明白 謝，祝羊

瑞士博個角球
再順便入多球啦

好多機會

咁早貼飛做乜

瑞士爭氣入啦

比多兩角

屌個瑞士矮仔短腳撚真係好廢

走盤當執到

塞加油

cup未好悶

俾多粒

塞快入 好想瀨自己屎眼

塞爾贏波晉級啦！快入啦

半4 85' 6C

直射入網好無

瑞士落飛

開角啊

比多角

7C!!!!!!!!!!!!!!!

6.5b cashed??

7C

7

6.5b cashed

6.5b 收錢

6.5s 收錢

7c

Cup!

7C?

Ho ball‼️

7.5 9.5

6.5 真係次次都開到

6.5 cashed

好波 6.5b屈機

瑞士糖嘅攻勢下半拎返 走盤當執到

神奇6.5

-3c

Cashed

6.5b cashed
回血

6.5cashed

7c啦，點解我無狗會ac

cup plz

8

整多粒角🙏

7.5B 等你

8c

8C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

8C!

高水6.5

8！！！！

8C

奇蹟比多2c

爽！！

我都想

刷夠10c thx

恭喜6.5b 手足

9.5s 好撚驚

-2c

7.5cashed 9.5缺2

唔好再角了 唔該曬

買角可以上車？聽晚跟你地買

6.5十幾場波好似無甩過

7.5 cashed埋!!

唔好再角

真之

瑞士正氣 係咁刷角！

四倍7.5b 有冇人買咗

塞入就捐錢

9c

9

塞

瑞士快d整多粒啦

2.5s易到

我都係

反cup啦

唔係比我鳩嗡中10角膽下話

成場波就係得佢出6.5

9C！！！！！！！！！！

9！！！！！

塞入佢老尾西

一齊叫10角

One more c please

8.5b cashed

9.5 s

屌呀 刷夠啦llm

瑞士禁屌緊 塞走盤算

1c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持角大嘅巴打

cup ar

9C

今次世界盃真係好興最後幾分鐘係咁刷C 80分鐘後買大真係汁錢汁到手軟

伊雲奴域買咗角大

冰封角球

冰封角球

冰封角球dllm

塞入未！

9.5s 頂撚死你

痴撚線 比多c plz

瑞士3分

9.5S 集氣
冰封角球

瑞士無啦啦落飛

屌你又爆咩角阿

補幾耐

瑞士入番次波夠皮

可唔可以1:2完場

支持瑞士cup

10.5好驚

頂撚住咪角球呀

唔集

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1:2 CUPED

比C 我呀屌你老母

沙基狗！！！

1-2

1:2

goal!

反cup!!!!!

Cupped

good

Cup

1－2 SWISS GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

第一場反cup出現了！！！

屌 中曬 翻cap 收錢

哇屌正氣

請立即完場

世盃第1場反cup?

中呀下一隊入球

第一場反cup

靚單刀

第一場反CUP出現了

2.5b cashed

真係杯

瑞士好波

整打瑞士糖慶祝下先

十倍反cup

真係開主客
開波前心大心細無買到

shaqiri

好彩有補飛上盤

塞爾維亞真係唔生性,好在補左6.5B,唔係輸爆

落飛就中

比多C我 收埋9.5b please

杯還杯 比多角

強強 坐穩 一齊去ifc

落飛入波

屌頭先8倍入唔切

打返個和

等收錢

都係要冰封角球

傳波果兩個

屌唔撚係咁開心阿，咁都cup到，我仲係1:1個時買左瑞士下對入球 感謝主，盤又羊，感動世人

三倍買咗下一 隊入球

你見佢落已經唔會買到 果刻已經單刀緊

沙基利好撚大隻

3x1 細波個位手足。。。

最後幾分鐘都要輸.. 真係傻尻黎

樸巴

瑞士正氣

比多C

強強好慘 衰咸濕

靚丫

你露毛

11倍杯呀屌無買

推極唔跌

要跟實拿巴了

掛住打飛機無補

拿巴有料到

我咁燈跟佢買都燈佢唔死

who goal
沙基利？

手足我地得左喇

1-2。GOOOOAAALLLLLLL

gel乜撚野

屌又世界級中位數

好撚憎班瑞士佬

停 角 停 角 停 角

知錯了，今日又冇玩過。屌

仲有幾耐

今次真係可以bin 了

又送角球又送入球 唔識玩了

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

唔怪得最後幾分鐘落飛

角大gel

全部想買都唔敢買
最後開撚晒

好似中咗紅格

岩岩上半場又有人貼飛，真心邪

沙基利真係幾好波

可以bin 4mins 班gel 頭撚啦

球證幫瑞士糖幫到出哂面

有冇機會入多粒呢

9C完場Dllm

完未

yes

英超球員全部正氣！

見識到咩叫終極黑哨

貪高水
買佢首發事項入波味好

瑞士🍬

頂撚住，冰封角球！ dklm

中呀
主紅失波
客紅入波

全力支持拿蛇重開tg

連續兩場差一角

係 瑞士紅格

仲有幾耐？

demo 仔又出燈水

好波

世界盃殺咗好多聯賽大蛇

立即完場

落得好西利

拿蛇勁撚到 連中

月巴今期好旺

正

個哨黑到不得了

完啦好嘛

馬會落？

睇嚟我要拎一舊本用嚟玩紅格ng

10c絕殺

10c

無啦我注9.5b

on9 9.5爆埋

送角

屌你老母送c

奇蹟10角

中左五倍瑞士下一球入球
唔係馬會封盤就中埋個角大啦屌！

痴線... 又補凸... 輸埋角細

10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

一講又中

有

中左啦巴打

屌你老母

係，入波前幾分鐘已經落

仆街10c

10ccccc

屌on撚9

屌 自制角球

收返

補幾多分鐘

角真係好難買

次次差1C爆都有人送角... 係咪玩野

算 輸左一舊

衰咸濕無補飛 針

好彩冇賽前入9.5s

補4分鐘踢咁撚耐.. 球證ON9

快快趣入多粒啦

佢果句好似 我係唔撚俾你掉呀 吹呀？

搞掂 連中12注

拿蛇收錢，明天繼續努力

屌佢家母送角 咩料

癡線10.5s都要救心

完 1:2 10c

勁啊

跟

咪撚打和呀 1-2完場啦

真係中角膽

拿蛇

好on9

跟左 感謝

法國次次同日清同路都中（除左成日同黃俊同路個期 ）9.5b

200蚊上到幾多K

拿巴 而家$200上到幾多

10.5S嚇死

10C 9.5B好感動

下下最尾先爆 想點

入多球咪好囉

屌你老母咁都有10c

2.5b 3.5s 10.5s cAshed

拿蛇有冇青樓

正呀

最後十分鐘連刷5角 角大黨今日贏哂

一入錢又輸哂.. 半細全細角細 屌你塞爾維亞成班傻尻黎..最後都要送角

咁都10C, 我買 B 都笑

屌你老母...終於連中三場盤.......

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主 ❌
巴西半大 ❌
巴西半場波膽2:0 ❌
巴西6.5b ✅
冰島盤❌
冰島9.5b✅
瑞士盤✅
瑞士9.5b ✅
瑞主半和❌
瑞士6.5b ✅

好感動呀
終於贏盤

9.5s咁都要爆 我真係屌晒你地班老母臭閪啊 屌你老母

好驚拿蛇又步西米後塵 一多人跟就次次都出事

咪係....買左-1

屌 買左瑞士 單 9.5s 6.5b冇補到 但9.5b高水補少少 好撚爽

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅
$360 瑞士盤✅

9.5大收錢

me2

嚇死 重注9.5B

最後機會入多球我就中六倍㗎啦

今晚尾2場都多人跟 暫時冇問題

多謝拿蛇

拿蛇勁呀！

伊雲奴域無啦啦送2角

聽日繼續同大家屌角球

多謝貼飛巴打犧牲小我

貼飛巴打一定耳仔紅撚哂

臨尾送角想點呀

西米係一開青爐就中伏

輸盤贏角追返,多謝巴打叫6.5入

跟左買 多謝哂

cls真係 冰左咁耐同我最尾爆

3K

聽日又有大家最愛嘅日假

賽前大膽預測
10角膽

聽日係我最愛嘅日假

2x1塞盤個位巴打

學某位仁兄話齋
都唔知買9.5s嘅人咩心態 係咪嫌錢多?

94:28 比角球
球證你係得既
伊雲洛域送2個角 又係世界級

10分鐘刷5個角 我屌閪晒你地個老母啊 塞狗 屌神你老母啊

呢場好撚黑哨.. 屌那星

買左9.5b 75分鐘熄左機 估唔到中 好想睇番果15分鐘發生咩事

成班塞撚貼飛 但強強掛住打飛機半場無補反杯

聽日有乜心水

個個球證都唔撚識踢完場雞.

CLS

Del咗了，係呢度啦

臨尾無人搶佢波都兜野踢出去，你話無劇本我都唔撚信

二個攬住人頂波都唔吹就知球證買左瑞士啦

追返本 多謝拿sir

伊雲都買左角大

世界杯都黑哨.. 屌咩

貼飛個位巴打 一來一回無左10k

聽日梗係正氣比利時

拿子又變大蛇

瑞士ho ball

拿蛇黎多次200蚊上？

貼飛個個真係 世盃都未試過反cup 然後你就貼中處女反cup場

9.5b gel

唔好開青爐啦 開咗好邪

最後1:2馬會回到大約幾多？

開場前買左10倍

屌 10分鐘5角on99

玩左咁多日知咩事啦

反cup 高水有冇巴打有入小小

DODO
真心唔明點解會有傻仔買9.5S？ 錢多過頭？

角大只需5分鐘

一開波瑞士5分鍾果陣 瑞士入左一球 之後on99買左客勝 6倍幾 (其實我果陣睇錯球衫買錯)

點知真係羸埋

沙基利呢個垃圾都識入波

信念唔夠 冇入

馬會計9角 爽

補凸又唔吹完場... 條友仲要送角球..
屌你擺明係買左角大

錯有錯著

呢句邊個講㗎 想g 想cap出嚟bin

有，一見落飛就入少少，本身有客盤

英超正氣
沙卡都識入波啦

個巴打搵緊窿捐啦

臨半場果陣既瑞士11.5倍

我1:1個陣信念唔夠仲補左20主W

1:2有冇人倍落飛大約落到幾倍

原句
真心唔明點解會有傻仔買尼日尼亞盤？ 錢多過頭？

無留意膽

塞爾維亞屌你老母. 又要戒賭

未派彩

咩事？

Corner HiLo FRI 6 Serbia (Home) vs Switzerland (Away)
High [9.5 Corners] @ 2.05 $60

$60.00 $123.00

派了 10C

日假 美職 挪超 又返哂黎

[我周瑜話過會cap你嚟bin

10C CASHED

今日角大日

頭先仲係4角果陣 眼訓 求其買個9.5B 就去訓 買完即刻出8.5B 9.5B升到3倍幾 即刻諗pk啦 再補多注8.5去訓 訓左半個鐘都訓唔著 好驚開唔到
利申：唔係事後 原來賭波Feel到輸錢真係訓唔著....

伊雲洛域

笑4 買左$200塞都忍5住笑

有條2串1加單頭塞盤
1:0個時gel頭

全面進場 去左邊到

原來日假 美假路係最難賭

會員名呢

巴西allin輸晒
今日輸突輸成千
好彩尾場有角執如果唔係真係要針

只買6.5/7.5b 11.5/12.5s

屌你老母 塞狗成班比人槍殺啦 送角 屌你老母臭閪
瑞士班狗都一齊死晒佢啦

抵啦 2x1 冇撚埋

開場前買左10倍

世界盃最難賭

聽日再睇好攰
不過呢場就咁睇墨係高啲
但半一盤
韓仔又唔知廢到點
聽日再算

塞爾維亞全面離場

瑞士今屆第一隊成功反cup球隊

強強又中！

入左50

終於嬴返晒之前輸嘅本 好感動
下場都係二三百玩算~心臟負荷唔到咁多

聽日準備射波

中呀！，計埋2x1成6k幾，又收錢，爽！
Btw 美斯遲下會出來：你有你jer ,我有我贏
永遠支持美斯大蛇

巴閪
尼日利亞
瑞士

睇嚟未正數之前都要繼續大上大落

all-black ho ball

派？

買咁少？

我了

生性入多粒就好, 開波前我直接買瑞士糖 2.63 同 -1 6.1

2.8k試左15k?

小賭怡情

要戒一戒賭 呢期輸到癲 最後300蚊鳩篤左條4串1 好難賭

same

聽日又有馬賭

聽日有世假盃唯一正氣強隊

啱

智蛇好似都有買瑞士

黑奴卡古!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

星爺求放過

今日$300 上左$1700
屌 條飛肯定一樣

去馬巴 海外馬有無心水

貼飛真係好邪
Btw 真係要多謝球證了

星巴 好掛住你

上左*

自從follow messi channel命中小過一半
決定取消關注了，我的命中去了什麼地方？

星爺幾時先買番波

日清世界盃結算

到而家出咗50條飛
中咗36條

出咗10條角飛中10條
13條下一隊入球 中10條
其他都係盤 中21針7

Cash out 羊夠了 祝咁多位巴打長玩長羊

姐係唔係賴，我星期三先加，
星期三開始輸，之前仲贏緊五注，而家輸返哂五注

日清你冇買下一隊入球？

有冇人教我玩角

聽日日假世盃直落美職之後跑馬之後再日假世盃仲有挪超
大家抖足精神

咁都得 我follow左好耐 係咪要去申請破產

全post贏錢

我基本上出乜買乜

聽日放假。決定射埋星期日直落了

5.5b 6.5b 11.5s 12.5s

跟左拿蛇 聽日約左經紀睇樓了

美斯：你有你jer 我有我贏。主輸左都照贏，因為補左2倍注數客盤，但冇放上來，問你死未

我好信邪架，姐係輸足咁多場我好耐冇試過
本身上返20k，而家又得返16k。。。
希望星期一上返40k

平手盤啲定律真係歷久不衰

取消了關注了

佢個tg輸左第2口都出到第3口

英文好深

贏幾千就可以射波

岩岩1比1好想補，又唔知點補
買左3k盤 你1比1平手好難搞。。

睇緊英國馬懶得轉返中文

幾日前話一段時間唔買波，又話走，過兩日就返咗嚟

想問下角膽係app邊度禁，搵唔到
唔好笑我

本多終勝

咁就射波咁你贏啲錢有乜用

活著二十幾年
準備聽日第一次入馬會買波

有無甜頭比下食下

新手想購下學費 求指教

下場瑞士要買了， 呢隊波黑哨到仆街

唔好賭 真心

其實佢買馬都係用以本傷人姐
都唔係話真係好勁，我睇過兩三個賽日了

唔通第二口美斯買左對家十萬，又要同我地講？，美斯做野唔洗你地教

同意

等四大聯賽啦

自己度下啦

買客盤都覺得係

我擔心你學費賺唔到連零用錢都冇

諗住少少地 幫補下

無，呢度好危險

不嬲要有閒錢先賭

Btw 係拎得番琴日d本

驚你輸到學費都冇埋

同意 有時四重拖咁多隻腳 好彩咪中到條冷既好分既就比人當神咁拜 但其實邊有人會有錢跟佢咁買

好彩反cup到

決定只賭角球了

我覺得係睇球證,唔係睇球隊

只會愈踩愈深

我淨係識賭四大聯賽同大賽，其他靠大家

派?

反cup唔到咪又係100

聽日又有比利時

gchi

日清青爐link pls

巴西又黑， 塞爾維亞都黑

好後悔冇落重注

今期啲學費就有嘅 諗住用少少零用
等開學之後 方便啲姐
因為我讀書嗰度返唔到part-time

反cup到緊係咁講啦。我又唔信你敢買幾千幾萬

到你落重注但1:1完就唔係咁講

🏆都督征服世界系列⚽️
1.沙特盤❌
2.烏龜盤 一注贏半✅一注走盤➖
3.摩哥盤❌
4.西班牙盤❌
5.澳洲盤✅10.5s✅2.5s❌Nogoal❌
6.冰島盤✅ 4.5b❌
7.秘魯盤❌
8.尼日盤❌ 客w❌ 9.5s❌ 8.5s❌
9.綠雞盤❌Gifu盤❌2.5s✅ 2.5s✅
10.哥斯盤❌hmfg❌hmng(2)❌1.5b❌10.5s✅
11.墨西哥盤✅10.5s✅AwNg✅AwNg(2)❌
12.瑞士盤✅
13.瑞典盤✅hmng✅9.5s❌Hmng(2)❌Awng(2)❌
14.巴拿馬盤❌
15.突尼盤➖
2.5b✅hmng(2)✅3.5b❌Nogoal(3)❌
16.日本盤✅
8.5s❌8.5s❌7.5s❌awayfg✅Hmng(3)❌
17.波蘭盤❌
18.埃及盤❌11.5b❌12.5b❌
19.甲府盤✅2.5s❌
20.提子盤✅11.5b✅12.5b❌13.5b❌Aw ng(2)❌Nogoal❌
21.沙特盤✅10.5b❌11.5b❌
22.伊朗盤✅hmfg❌
23.袋鼠盤✅2.5b❌12.5b❌
24.便秘佬盤❌10.5b❌
25.亞軍盤❌
26.泥膠盤❌5.5s❌
27.尼日盤✅12.5b❌13.5b❌
28.塞爾盤❌半主✅半客❌10.5b❌

世盃只需玩角

細細地買當試下運咪算

有心點會返唔到

一定唔夠哥倫比亞手球全餐假，假撚到

星期日希望你0win ok?

你又岩

到時就又空難死又死全家

賭錢要有total lost 的心理準備 同新手嘅話輸晒千祈唔好入錢追

一陣就度下星期日我有幾p幾w

有時候我見到咁買都笑到仆街， 我買qqp為主，但見到條友一膽拖六七隻，仲要有咁多信徒。。。

唉

個球員用生命作賭注,我都好佩服

收到

上面咪有囉 有條友笑鳩人哋買力架盤同
跟住力架WIN咗 呢場買9.5s 又爆一角

考個保安牌返會展通宵保安 可以 瞓覺唔怕捱夜

成千買客盤買半和
好在贏番盤抵消番

買波買馬娛樂黎，唔係part-time

1001

清介紹ok?

1002

1003

有閒錢先好賭 唔好大注追數

有撚排都未到喎

1004

有啲人真係當賺錢工具
我就當搵下零用錢

真心笑 同岩岩貼飛條友有咩分別

不過星期日都有得爆下，季尾d草通常都
過關小注wp冷野先

冇啊諗住少少哋 兩三百玩下就算

1

人哋買咩關你撚事咩 贏錢又唔係要你賠